\beginsong{Un autunno insieme e poi}[by={G. Carletti -- C. Contini -- D. Gilocchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[C | G | G | F | D //]
\endverse

\beginverse
Quando eravamo insieme
\[G//] le parole eran sole
non capi\[C]vamo il bello del si\[G]lenzio,
\[G]credevamo fosse a\[F]more. \[D]
\endverse

\beginverse
\[G] Sento chiara la tua voce,
\[G] che si alza nella mente,
sento pa\[C]role che ho già sen\[G]tito,
\[G]parole che si sono \[F]perse. \[D]
\endverse

\beginchorus
\[E&]L'autunno insieme e poi\dots
\[B&]Niente di noi.
\chordsoff
L'autunno insieme e poi\dots
Vuoto fra noi.
L'autunno insieme e poi\dots
Niente di noi.
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Quello che non riuscirò
a dimenticare mai,
l'autunno con le sue giornate brevi
troppo brevi per due amanti.
\endverse

\beginverse*\nolyrics\meter{12}{8}
\[G F | C | G | G | F | D]
\[E& | B&] \rep3 \[D //]
\meter44\[F | F \meter24| D \meter44]
\endverse

\textnote{Ripetere ultima strofa e rit.}

\endsong
